---
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores!
subheadline: Várias formas de criar seu mundo e cenário de várias formas
title: Fate Masters Apresenta Episódio 7 - World RPG Fest 2015
date: 2015-09-18 22:25:00 -0300
layout: post
categories:
  - Podcast
tags:
 - Fate
 - Fate-Core
 - fate-masters
 - fate-masters-podcast
 - fate-masters-Apresenta
 - World RPG Fest 2015
header: no
podcast_comments: true 
podcast_time: 57min
itunes:
  duration: 57:13
hosts:
 - Fábio Emilio Costa
 - Filipe Dalmatti Lima
 - Paulo Guerche
audios:
 - OGG: https://archive.org/download/Ep7WRF2015/Ep7-WRF2015.ogg
 - MP3: 
   - file: https://archive.org/download/Ep7WRF2015/Ep7-WRF2015.mp3
     size: 54951112
iaplayer: Ep7WRF2015
related_links:
  - text: World RPG Fest
    link: http://www.worldrpgfest.com.br/
  - text: Genesys Fast Play
    link: http://grifoeditorial.com/2015/09/13/genesys-fast-play/
  - text: Aventuras de Genesys usadas na World RPG Fest
    link: http://grifoeditorial.com/2015/09/18/86/
  - text: A prova do Crime (ou Fábio mestrando Fate como Roger Rabbit)
    link: "https://scontent-gru1-1.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/11995737_746305342147959_7543148329707708536_n.jpg?oh=22354666a8d1fb57fdbd48f52ce9c56f&oe=5698930C"
events: 
  - time: "00:05"
    text: Apresentação
  - time: "01:25"
    text: Sobre a viagem na caravana da Roleplayers
  - time: "04:40"
    text: As primeiras impressões do evento
  - time: "07:25"
    text: O que tinha além de RPG
  - time: "13:00"
    text: "A _World RPG Fest_ foi _World_ mesmo?"
  - time: "14:45"
    text: Investimento das Editoras na _World RPG Fest_
  - time: "21:24"
    text: "Sobre as mesas do _Mr. Mickey_ (como jogador e mestre)"
  - time: "22:42"
    text: Sobre a aventura do Sábado (_Coração humano, corpo de Desenho_)
  - time: "24:27"
    text: Sobre a aventura do Domingo (_A Vila do Queijo_)
  - time: "29:53"
    text: Sobre ter jogado _Bukkatsu!_
  - time: "32:20"
    text: Sobre as Mesas Comissionadas da _Roleplayers_
  - time: "36:09"
    text: Sobre o uso do microfone pela organização
  - time: "39:00"
    text: "Sobre a _Epic Adventure's League_ e a introdução da Epic usando o microfone pelo Bruno Cobbi"
  - time: "45:34"
    text: "O veredito dos _Fate Masters_: estamos com a _Roleplayers_"
  - time: "46:25"
    text: Sugestões para a organização da World RPG Fest
  - time: "48:08"
    text: _"Você vai no ano que vem?"_
  - time: "53:18"
    text: Considerações Finais
---

Nesse Fate Masters Apresenta o Mr. Mickey (Fábio Costa) vai contar sua
experiência  na  World  RPG  Fest, pontos  positivos  e  negativos,  a
caravana que a Roleplayers organizou para  ir ao evento, saindo de São
Paulo  até   Curitiba,  e  as  polêmicas   envolvendo  a  Roleplayers,
acompanhado  do Defensor  dos  Jogadores Paulo  Guerche  e do  Temível
Dr.  Fifo (Filipe  Dalmatti). E  que  fique claro:  um coelho  gigante
narrando Fate. O seu argumento é inválido! :-)

Aproveitando,  abaixo segue  a Nota  sobre as  polêmicas envolvendo  o
barulho e afins, assinada pelos organizadores da World RPG Fest.

![Nota OFicial da World RPG Fest](https://scontent-gru1-1.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/12003222_10153190151376705_1090011623503582765_n.jpg?oh=71a3062d87902a365525fa604086e723&oe=566B7E48)
